林鄭搞分化 一定要咬實警暴 冇得傾 記者要問yes or no 問題！

九月五日 林鄭搞分化，一定要咬實警暴，冇得傾

佢講得好好

話香港啲記者用一大堆問題，質啲慣性講大話嘅官係無用
要好似reuters記者問yes and no 問題
質到佢答 遊花園就中途插問質問yes and no

唉 香港記者呀唔該學下外國記者啦！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

大家得閒聽下

依家真係好險惡

公民抗暴

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？

搞個全港遊行 廢除監狗會大遊行啦 冇撚用既垃圾你都會丟棄啦

公民抗暴 公民抗暴 公民抗暴 公民抗暴
公民抗暴 公民抗暴 公民抗暴 公民抗暴
公民抗暴 公民抗暴 公民抗暴 公民抗暴
公民抗暴 公民抗暴 公民抗暴 公民抗暴

記者爭氣呀

激死人

停職調查 停職調查 停職調查 停職調查
停職調查 停職調查 停職調查 停職調查
停職調查 停職調查 停職調查 停職調查
停職調查 停職調查 停職調查 停職調查
停職調查 停職調查 停職調查 停職調查
停職調查 停職調查 停職調查 停職調查
停職調查 停職調查 停職調查 停職調查
停職調查 停職調查 停職調查 停職調查

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

要認清邊個同佢做戲嘅乜柒學者之類
全部係仆街

尋日有人跳樓 佢聲都無聲

一定一定一定唔好俾佢分化到

連登就唔驚

出面唔知點諗
一定要係連登外嘅非同溫層做好文宣
同埋落嘴頭

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

唔好只喺連登圍爐得唔得

推

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

記者呀記者

爭氣啲得唔得

學人哋reuters咁得唔得！

只要落實雙普選, 無一個黑警可以漏網, 有左雙普選清算黑警只係時間問題

Push